# https://www.comicrelief.org/posts/150-jokes-for-kids

Q: Why did the cell phone get glasses?

A: Because she lost all her contacts.

Q: How did the mobile phone propose to his girlfriend?

A: He gave her a ring.

Q: What’s the most popular video game at the bread bakery?

A: Knead for Speed.

Q: Why is Santa good at karate?

A: He has a black belt.

Q: Where do werewolves buy Christmas gifts?

A: Beast Buy.

Q: What did the snowflake say to the road?

A: Let’s stick together.

Q: Why did the turkey join a band?

A: So he could use his drumsticks.

Q: What’s a math teacher’s favorite winter sport?

A: Figure skating.

Q: Where do werewolves buy Christmas gifts?

A: Beast Buy.

Q: What did the snowflake say to the road?

A: Let’s stick together.

Q: Why did the turkey join a band?

A: So he could use his drumsticks.

Q: What’s a math teacher’s favorite winter sport?

A: Figure skating.

Q: What’s a firefly’s favorite dance?

A: The glitterbug.

Q: Why are eyeshadow, lipstick, and mascara never mad at each other?

A: Because they always make-up


Q: Where do roses sleep at night?

A: In their flowerbed

Q: Why was the show bad at gymnastics?

A: She was a flip-flop

Q: What should you wear to a tea party?

A: A t-shirt

Q: What’s rain’s favorite accessory?

A: A rainbow

Q: Where does a sink go dancing?

A: The Dish-co

Q: What’s a princess’s favorite time?

A: Knight time.

Q: Why did the Genie get mad?

A: Because he was rubbed the wrong way.

Q: What’s a ballerina’s favorite type of bread?

A: A bun.

Q: What kind of dance was the frog prince best at?

A: Hip hop.

Q: What do bunnies like to do at the mall?

A: Shop ‘til they hop.



Q: How did the beauty school student do on her manicure test?

A: She nailed it.

Q: What is corn’s favorite music?

A: Pop.

Q: Why can’t Monday lift Saturday?

A: It’s a weak day.

Q: Why was the politician out of breath?

A: He was running for office.

Q: What is a soccer player’s favorite chemical element?

A: Goooooooooooold!

Q: Why did the fastest cat in class get kicked out of school?

A: He was a cheetah.

Q: Which state has the greatest number of jokes?

A: Pennsylvania.

Q: Where is the best place to sit when a submarine is diving?

A: Inside.

Q: Why did the lawyer show up in court in his underwear?

A: He forgot his lawsuit.


Q: Why was the teenager no longer allowed online without a license?

A: He crashed the computer




Q: What’s a ball that you don’t throw, shoot, eat, spit, bounce, or catch?

A: An eyeball.

Q: What do turtles, eggs, and beaches all have?

A: Shells.

Q: What time of year do people get injured the most?

A: In the fall.

Q: Why did the quarterback take the hardest classes?

A: Because he knew he would pass.

Q: Why did the musician throw away her table?

A: Because it was flat.

Q: Why didn’t the farmer's son study medicine?

A: Because he wanted to go into a different field?

Q: What is the math teacher’s favorite dessert?

A: Pi

Q: Why was the princess in the emergency room?

A: Because she broke her crown.

Q: Why is Peter Pan flying all the time?

A: He Neverlands!

Q: Why do we tell actors to “break a leg?”

A: Because every play has a cast.



Q: Did you hear about the claustrophobic astronaut?

A: He just needed a little space.

Q: Why don’t scientists trust atoms?

A: Because they make everything up.

Q: What does a nosy pepper do?

A: Gets jalapeno business!

Q: How do you keep a bagel from getting away?

A: Put a lox on it.

Q: What did the left eye say to the right eye?

A: Between you and me, something smells

Q: What do you call a fake noodle?

A: An impasta!

Q: What do you call a pony with a cough?

A: A little horse.

Q: What did one hat say to the other?

A: You wait here. I’ll go on a head.

Q: What did the shark say when he ate the clownfish?

A: This tastes a little funny.

Q: Why did the frog take the bus to work today?

A: His car got toad away.

Q: What is an astronaut’s favorite part on a computer?

A: The space bar.

Q: Did you hear about the two people who stole a calendar?

A: They each got six months.

Q: How do poets say hello?

A: Hey, haven’t we metaphor?

Q: Why did the Oreo go to the dentist?

A: Because he lost his filling.

Q: Why do bees have sticky hair?

A: Because they use honeycombs

Q: Why aren’t koalas actual bears?

A: They don’t meet koalafications.

Q: How do you throw a space party?

A: You planet.

Q: Why did it get so hot in the baseball stadium after the game?

A: All of the fans left.

Q: What do you call a train carrying bubblegum?

A: A chew-chew train.

Q: What do you call a can opener that doesn’t work?

A: A can’t opener.

Q: Did you hear about the guy who invented the knock-knock joke?

A: He won the “no-bell” prize

Q: What did the janitor say when he jumped out of the closet?

A: Supplies!

Q: What did the buffalo say when his son left?

A: Bison!

Q: Have you heard the rumor about butter?

A: Nevermind, I shouldn’t be spreading it.

Q: What did the DNA say to the other DNA?

A: Do these genes makes me look fat?

Q: What does a spider’s bride wear?

A: A webbing dress.

Q: What did one firefly say to the other?

A: You glow, girl!

Q: Where do you learn to make banana splits?

A: At sundae school.

Q: What did the tree say to the wind?

A: Leaf me alone!



Q: What kind of shoes do all spies wear?

A: Sneak-ers.

Q: Why was the math book sad?

A: Because it had so many problems

Q: Why did the computer do to the doctor?

A: It had a virus.

Q: What are the strongest days of the week?

A: Saturday and Sunday. The rest are weak days.

Q: Which letter of the alphabet has the most water?

A: The “C”!

Q: What gets wet while it’s drying?

A: A towel.

Q: Why can’t your head be 12 inches long?

A: Because then it would be a foot.

Q: What do you call a dinosaur that is sleeping?

A: A dino-snore.

Q: What is fast, loud, and crunchy?

A: A rocket chip.

Q: What did one plate say to the other plate?

A: Dinner is on me.

Q: Why did the student eat his homework?

A: Because the teacher told him it was a piece of cake.

Q: Two pickles fell out of a jar onto the floor. What did one say to the other?

A: Dill with it.

Q: How do you stop an astronaut’s baby from crying?

A: You rocket.

Q: What is a witch’s favorite subject in school?

A: Spelling.

Q: Why was 6 afraid of 7?

A: Because 7, 8, 9

Q: When does a joke become a “dad” joke?

A: When the punchline is a parent.

Q: What do you call a duck that gets all the A’s?

A: A wise quacker.

Q: What kind of water cannot freeze?

A: Hot water

Q: What kind of tree fits in your hand?

A: A palm tree

Q: What’s worse than raining cats and dogs?

A: Hailing taxis!


Q: How much does it cost a pirate to get his ears pierced?

A: About a buck an ear.

Q: What animal is always at a baseball game?

A: A bat.

Q: What falls in winter but never gets hurt?

A: Snow.

Q: What building in New York has the most stories?

A: The public library.

Q: How does the moon cut his hair?

A: Eclipse it.

Q: How does a scientist freshen their breath?

A: With experi-mints!

Q: What happens when the clock strikes 13?

A: Time to get a new clock

Q: How many tickles does it take to make an octopus laugh?

A: Ten-tickles

Q: What musical instrument is found in the bathroom?

A: A tuba toothpaste

Q: Where do pencils go on vacation?

A: Pencil-vania



Q: What do you call a dinosaur that is sleeping?

A: A dino-snore!

Q: What has ears but cannot hear?

A: A cornfield.

Q: What did the left eye say to the right eye?

A: Between us, something smells!

Q: What kind of tree fits in your hand?

A: A palm tree!

Q: What animal is always at a baseball game?

A: A bat.

Q: How does the moon cut his hair?

A: Eclipse it.

Q: Why did Johnny throw the clock out of the window?

A: Because he wanted to see time fly

Q: What do you call a fish without an eye?

A: A fsh.

Q: What does bread do on vacation?

A: Loaf around.

Q: When does a joke become a “dad” joke?

A: When the punchline is a parent



Q: What did one eye say to the other eye?

A: Between us, something smells!

Q: Can February March?

A: No, but April May.

Q: What kind of vegetable is angry?

A: A steamed carrot!

Q: Where do rocks like to sleep?

A: Bedrock!

Q: What did the reporter say to the ice cream?

A: "What's the scoop?"

Q: What time is it when the clock strikes 13?

A: Time to get a new clock.

Q: What is a computer’s favorite snack?

A: Computer chips

Q: Why did the cookie go to the hospital?

A: Because he felt crummy.

Q: Why did the teddy bear say no to dessert?

A: Because she was stuffed.

Q: What did one plate say to the other plate?

A: Dinner is on me.



Q: What do cakes and baseball teams have in common?

A: They both need a good batter.

Q: How do squids get to school?

A: They take an octobus.

Q: What did the reporter say to the ice cream?

A: "What's the scoop?"

Q: Why did the girl put her cake in the freezer?

A: She wanted to ice it.

Q: Why couldn’t the pony sing a lullaby?

A: She was a little horse.

Q: Why are cats good at video games?

A: Because they have nine lives.

Q: Why did the cookie go to the hospital?

A: Because he felt crummy.

Q: What do you call a dinosaur that is sleeping?

A: A dino-snore.

Q: What did the left eye say to the right eye?

A: Between us, something smells.

Q: Why is Cinderella so bad at soccer?

A: Because she always runs away from the ball!



Q: What’s a banana peel’s favorite type of shoe?

A: Slippers.

Q: Where do polar bears keep their money?

A: In a snowbank.

Q: Why was the broom late for school?

A: It overswept.

Q: What has hundreds of ears but cannot hear a thing?

A: A cornfield.

Q: How do you fix a damaged jack-o-lantern?

A: You use a pumpkin patch.

Q: What genre of music does a mummy like the best?

A: Wrap.

Q: Why are ghosts bad liars?

A: Because you can see right through them.

Q: What genre of music does a mummy like the best?

A: Wrap.

Q: Why are skeletons so calm?

A: Because nothing gets under their skin.

Q: What creature is smarter than a talking parrot?

A: A spelling bee.



Q: Where do you learn to make banana splits?

A: At sundae school.

Q: Where do hamburgers go to dance?

A: They go to the meat-ball.

Q: Which letter of the alphabet has the most water?

A: The “C”!

Q: How do you know when the moon has had enough to eat?

A: When it’s full!

Q: What kind of shoes do all spies wear?

A: Sneak-ers.

Q: What's a snake's favorite subject?

A: Hissssstory.

Q: Why did the dog do so well in school?

A: Because he was the teacher’s pet!

Q: What are the strongest days of the week?

A: Saturday and Sunday. The rest are weak days.

Q: How does the ocean say hello?

A: It waves.

Q: Why can’t your head be 12 inches long?

A: Because then it would be a foot!



Q: What’s the most detailed-oriented ocean?

A: The Pacific

Q: What kind of drink can be bitter and sweet?

A: Reali-tea

Q: Why do bees have sticky hair?

A: Because they use a honeycomb

Q: Why did the man fall down the well?

A: Because he couldn’t see that well.

Q: Why is Peter Pan always flying?

A: Because he Neverlands.

Q: What did the flowers do when the bride walked down the aisle?

A: They rose.

Q: How do you row a canoe filled with puppies?

A: Bring out the doggy paddle.

Q: What kind of music do chiropractor’s like?

A: Hip pop

Q: Why did the kid cross the playground?

A: To get to the other slide.

Q: How do you stop an astronaut’s baby from crying?

A: You rocket!
